001	最後まで試練に付き合ってくれてありがとう！<br>この恩は絶対忘れないよ。<br>これで僕も父さんに近づけた気がする…！	VO_logi.logi_sys_0034
002	ユニットの成長は「ユニットLV」「ジョブLV」<br>「ジョブ解放」「限界突破」「進化」！<br>これをやっていけば強くなれるってことだね	VO_logi.logi_sys_0045
003	そうだ！<br>この試練を最後まで手伝ってくれたので、<br>合計でレア召喚１回分の幻晶石が	VO_logi.logi_sys_0024
004	レコードミッション報酬から<br>受け取れるようになってるはずだから<br>強力なファントムを召喚してみてくれ！	VO_logi.logi_sys_0009
005	それじゃ、<br>今度はストーリークエストで待ってるよ！	VO_logi.logi_sys_0008